一路行隻襪一路跣 有咩解決方法

行幾步要停低拉對襪
大家發揮下想幫一幫小妺

唔著

同求 仲要係右腳 明明慣用腳係左腳

我兩邊襪都跣緊！

係咪太短阿對嘢
我剩係得右腳係咁

濕水

唔再著短襪了

唔著鞋係唔會跣 同埋對襪係新買

可能啲質地太滑

大家快啲幫我解決下呢個問題 成日行行下停低好驚比人屌

買襪膠啦

除咗佢

螺旋咁扭一下，再套腳跟

跣？你唔識用膠水㗎

船襪真係好討厭，所以而家著短褲就唔會著襪